[戰爭]地理老師教路外國打支共必勝法

記得以前地理老師成日笑外國唔識同中國打仗
打中國，只有三個字
炸水壩
講起水壩，小弟淨係識長江三峽天然彎曲果條
聽講呢條決堤嘅話，長江中下游所有城市（湖北、湖南、安徽、江西、浙江、江蘇、南京、上海）幾億人民全部都要死
所有省市一夜覆沒
但原來...
中國有2.2萬條最少超過15米嘅水壩（wiki）最高果條305米
咁樣炸一炸，分分鐘滅國都似
果幾十萬老解...可以幫手執屍
.
.
.
樓下實有啲仆街話中國人民無辜
咁太子站班手足就死有餘辜？
If we burn,you burn with us呢句
你估講笑架？

啱聽嘅就幫手推俾國際文宣手足睇
唔啱聽太殘忍嘅就由鳩佢沉

光復香港
時代革命
願榮光歸於香港

【極重要】（被？）自殺的失蹤人士

幾百支飛彈鳩射過去睇你擋到邊支

推

快撚啲WW3
見住土共亡國, 我陪埋一齊死無所謂!

Dam busters

支那黎講炸水壩個威力仲勁過原子彈...出於人道問題真係打起上黎美帝未必會咁做

如果我係中共，我聽到有人想攪我水壩，齋聽都嚇到仆街

如果你覺得呢一個有諗頭，可不可以幫手spread出去，謝謝

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

嘩
唔推到你班恐怖分子上頭條
我就唔係香港人

極權心諗: who fucking cares?
傷害的只有愚民而已